(馬會好黃）馬會宣布7.21復辦六合彩 首周2次攪珠7.16中午起可投注

隨著本港新冠肺炎疫情漸趨緩和，香港賽馬會早前已恢復在非賽馬日，重開場外投注處以提供賽馬投注及顧客服務。馬會今日（3日）下午宣布，由7月21日起恢復舉行六合彩攪珠。此外，由7月16日起，場外投注處及電話投注將恢復提供足球投注服務。
馬會表示，為避免大量顧客聚集在場外投注處購買六合彩彩票，恢復攪珠後的首兩期六合彩將有特別安排如下：
1. 20/009期攪珠將於7月21日舉行，並提早於7月16日中午12時開始發售；
2. 20/010期攪珠將於7月25日舉行，並於上一期攪珠結束後開始發售。
馬會將密切留意恢復攪珠後的情況，以決定往後攪珠的安排。市民可留意馬會最新的公布或瀏覽六合彩網頁以取得最新資料。此外，由7月16日起，場外投注處的服務時間將回復正常。詳情如下：
場外投注處 六合彩攪珠日 非六合彩攪珠日
所有場外投注處* 中午12:00至晚上9:30 中午12:00至晚上8:00
*進行內部工程的場外投注處除外。個別場外投注處的服務時間或有不同，詳情請瀏覽:
馬會又提醒，所有顧客在進入場外投注處前須接受體溫檢查，並須在場內佩戴外科口罩。馬會將在場外投注處出入口提供酒精搓手液，並在場內實施特別措施以確保適當的社交距離。
為避免場外投注處內聚集人群，馬會呼籲市民亦可透過電話投注服務、網上投注服務「投注區」、流動投注服務及「電訊至尊」投注App購買六合彩彩票。

721

國安法下，六合作仲有冇4,6,8,9號
静間個天，要開8，9，6，4。
馬會都死

老西都買番D 反送中概念NO.
7 21 8 31 10 1 8 9 6 4

留力721去元朗買返張六合彩先